連狗，你咪撚以為bam一隻三色貓就有用

重有千千萬萬隻三色貓
你條撚樣，開連登一年都無，日日縱容五毛，搞到變舊登
你對唔得住香港人架屌你老母屄

根據關愛座hunter兄，呢啲屄人：
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11Warden
12十卜ching
都只係冰山一角

你永遠唔回應訴求，唔把關，由得啲撚人入黎
跟住繼續由得佢，最後呢班撚人日日煩鳩住曬
跟住到要你回應，又應啲唔應啲
即係點，敷衍我地？
你放棄我地，我地自然會放棄你

仲有鳩尾開始果堆

連狗，你要人日日屌你，你知唔知醜架

幾時ban架

回應近日會員之間的投訴及疑問

出呢個屄post之後無幾耐

下下比人屌先至做野

都係做啲唔做啲

紅登

以前屌過admin唔bam隻洗版貓，理都冇理過我

其實可以根據block人數目去bam人

邊個同時間俾大量會員block即bam

支持

屌 樓豬放流料

回家囉 垃圾連登

牙祖都唔會bam五毛啦
連登有冇言論自由架？

hello，賤種

賤人 三色貓

無，你賤得好核突，你老豆老母係狗黎？

無ban喎 放流料

既賤又何來品味？
從來吹噓支那都冇好下場，你放心上路啦

好耐冇見

on9五
賤係唔會用品味形容
花式柒就有你份

個人簽名
----------------------------
Oct 25近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7十卜ching
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11優美開始
12小翁翁[/quote]

sit down

當然有分
我呢d,賤得黎將班傻囝醜態表露晒出黎，為之品味

你呢d,叫雞唔戴套，重要射唔出，成身性病上黎叫春，為之下賤[/quote]

我證明左你係五毛
除左屈我性病叫雞仲有咩反駁理據呀青頭含撚貓

我證明左你係五毛
除左屈我性病叫雞仲有咩反駁理據呀青頭含撚貓[/quote]
你邊有證明到呀

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBaron、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

屌柒連狗五毛煩膠
任由五毛隨地噴屎

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單

淨係識洗版屈本尊
青頭含撚貓

我證明左你係五毛
除左屈我性病叫雞仲有咩反駁理據呀青頭含撚貓[/quote]
點證明

咁就證明原來連狗根本都無撚bam到五毛，繼續縱容，大家有眼見

支持ban左關愛座佢！

呢位會員既行為嚴重影響討論區素質！

係 連狗都無bam洗版果d仆街

師弟做咩要逼害我

連尼住，你老母畀狗屌緊

agger

eg 關愛座毒撚

與五毛為敵 注定失敗

其實初頭呢度已經被譽為青政地頭...
連囝本土陣營嚟
點會唔係自己地盤

連囝可以試吓先ban晒支那,深圳,廣州嘅ip

好撚多細會員no.係五毛

早排admin至留言話支持加泰獨立，連囝fb都有開post講，可見立場未變，一直都支持民主自決

你條垃圾咪又係想屈連狗bam 你，屈唔到就搞搞震

跟本有班有心人黎搞亂連登

言論自由冇啦

admin唔去ban班5毛, 等於有心比人搞亂

好似得連囝冇同中資有生意上來往，全部admin嚟講佢都算係清泉

特登唔bam

用咩原因？無分身無洗板，點樣確實為五毛，係咪立場唔同就當五毛？
其實大家係咪想做另一個共產黨？

唔真誠愛港要DQ會員資格

連狗係特登禍害忠良，長惡不悛

保護主義
第一步先bam晒支那境內所有ip同會員交待

有組織既人要香港ip 有幾難呀

當初國民黨剿共 係咪想做另一個共產黨?
新加坡撲滅共產勢力 係咪又想做另一個共產黨?
共狗病毒你唔落重藥治理佢
就會慢慢滋生成為一種惡疾
而家一個連登都咁多五毛滲透 一定要BAN
睇唔到BAN五毛會變乜野共產黨 唔好係度混為一談

佢唔係問你ban唔ban五毛
係問你點樣確實為五毛

你點判定係五毛？

有五毛工作證

屌死五毛老母
人人有責做到

所以咪逐步嚟
如果第一步都唔行, 點樣搞個高質素論壇
紅登以前係靠高質素起家
問題係連囝夠唔夠膽去行第一步

已經有好多會員檢舉 有哂LINK 有哂CAP圖
違規就一定有 洗板/發表不相關既野 呢D咪要做
你唔係真係要睇到佢戶口真係收0.5 先叫五毛呀嘛?

國民黨同新加坡咪又係獨裁 傻西

咁cap圖都要有基準判定邊d圖係邊d圖唔係㗎
係淨係cap洗版圖，定係波台發個假膠post讚林鄭都要cap

連狗都係唔出嚟面對

臺就識調，實事就做極都做唔到，屌你老母連狗

等緊你

推

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

morning

連狗，咁撚遲先bam三色貓，當然照屌你

唔好唔記得重有一大堆五毛跟緊機，乜撚野JR D_Wade dewi 毛澤東不能盡錄，唔bam埋佢等於繼續同全連登作對